# AKREGATOR



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Це програма для читання стрічок новин. Він дозволяє вам стежити за новинними сайтами, блогами та іншими сайтами з підтримкою RSS/Atom без необхідності вручну перевіряти оновлення за допомогою веб-браузера.

- **версія програми &#128230;**: :five: . :two: :four: . :two:
- **розробник &#128422;**: The KDE Community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://apps.kde.org/akregator/)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.kde.akregator`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

